連城呢條西裝友想出名嗰

係連城呢條友話人好撚嘈
你想出名？ 幫幫你
條仆街疑似7樓旅行社做

屌你老母臭閪 話完人嘈入𨋢走人

無生意發脾四

好少事啫屌，人地都係講下，咪搞人哋

再講一次，淨係識打啊伯唔撚係勇武。
咪撚話比人聽自己係，笑撚死真勇武。

[行動po] “鶳”之以武制暴 自保版

推

少少事都批人上黎
樓主都on99

推正經POST好過

好似係永安

其實無講錯,新城市真係好熱鬧,唔想咁熱鬧就要政府快d收手